張振朗會唔會又有得拍 沒得出

拍既劇全部變倉底貨
堅離地愛堅離地
包青天再起風雲
牛下女高音
呢三套又白拍 仲有兩套唔知出唔出到街
張振朗今次真係最大輸家

會

好慘

想佢收皮好耐

好撚慘

又要爆粗

RENCI最慘
晚晚俾佢憤怒SEX出火

似係做鳩張振朗多啲

終極黑氣石

最大贏家喎而家
有得播就會畀連登仔屌演技差，咩人都做到主而家反而會同情佢

呢條友戲又屎樣又衰
唔應該俾佢上到位

奀星🤔

你就贏
比人屌屎戲有幾閒啫
但問題係咁樣搞法連騷錢都攞唔到即係白做
佢咁樣叫大贏家 你贏埋佢果份啦

重災區

有汗出無糧出呀
中國會成最大贏家

戲屎到天都睇唔過眼

我唔理
總之佢點都會贏

佢求神拜佛淨返果兩套裡面啲演員行得正企得正,唔係呢兩年就白做。

好慘
4,5線大配角靠扮chi lam上2,3線
拍幾套大劇可能上1線
而家molamola

一套劇集台前幕後其他人都付出心血，呢種一人連累全劇的文化，係醜聞果個人的錯定係觀眾的錯？

乜水?

張震怒

証明連個天都唔比機會佢，明明拍左咁多部劇，而家咩都冇啦

tvb既錯，明明係妓寨又要攞貞節牌坊封殺女藝人，搞到班女女做雞又唔得做第三者又唔得，真係可恥

剩低個兩套有達哥同signal wong
要出事唔難

命裡有時終須有
命裡無時莫強求

片酬都收左啦 無得出有咩所謂

以前TVB:

林峯

黃忠澤：

吳卓羲：

依家TVB:

張振朗：

依家TVB搵d做獄卒level嘅做男一

搵renci出火

食咁多大波正妹一啲都唔慘

本身就唔想見到呢條友啦屌 啲戲咁屎 仲扮大粒

傻撚咗個腦啊柒頭

表哥 Ho ball

下
條撚屌食左renci？

成日chok樣唔知做乜柒

好醜命生成既

晚晚被啲虎牙口爆

三色台做梗同離隊嘅都有開post講條撚樣好撚串
第一次做男一就覺得自己好撚紅

唔知點解有啲好笑

幸福賓周仔

但係佢係幸福賓周...

無線拍劇合約
無播出街係唔會有得收錢

梳 佢未夠班做男主

你好仆街

其實係佢累咗d女演員

tvb剋星 應該要支持

包青天點解嘅？

好耐啦

諗起都硬

等到七月峯峯開始拍使徒3

條友真心好撚樣衰

所以話
本身唔係你既
你用咩旁門左道都冇用

雖然客觀睇辛苦拍完咁多套戲畀人累到雪晒真係幾慘
不過見佢收皮都開心

唔撚係啊
呢條撚屎白面仔都食到大34e renci

其實tvb個人工都計得幾賤，套戲拍完都冇錢收，要播出嚟先收錢，咁你收堆套野幾年咪冇錢收幾年

張振朗=魏俊傑扮chilam

其實佢好似仲有套 機場特警
嗰套有黃子恒

汪子勁3,4線wfc
所以爆完醜聞都冇事

傻強又靚仔過佢
又好戲過佢
張振朗憑咩 靠奶西 公平咩

雖然唔多鍾意佢
但佢都幾慘

好呀 唔洗睇佢 佢個樣真係好9黑人憎 仲要好假

今次單野應該唔會咁大影響啦
但唔想再睇佢啲戲

其實一路都好唔明點解要俾佢做男， 捧王浩信我都話明，但佢我真係完全唔明佢又冇特色又唔靚仔

男一

叫得owen無個正常人

蜀中無大將

觀眾先係最大贏家
唔使睇垃圾

安仔,00,梁証嘉， 送水輝， 黎振燁, 安仔， 工業， 馬子仁,

但送水輝同工業暫時最有能力而家上一線
其他過多幾年就成氣候

上帝好公平

冇料個天咪唔比你上lor
嬲咩

咁睇係張振朗邪撚住心穎同表哥。
個人黑累死哂d 同事

你同情佢 ?

抵啦

係都張穎康